覺得有d唔公平

明明利記贏咗曼城，但今季最後好大機會都係曼城捧英超
點解輸咗果隊有盃捧，贏咗果隊得個睇字
真心公平咩

假膠，呸！

pay 乜

仲要條後防讓半臂（冇米仔vvd）都大炒曼城

贏過一球炒你老味

好煩 死獌狗酸撚夠我地利未